[開心歡呼醉開心] 六月十日谷草九場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 147.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -1.5
寶高 -2.2
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
波利 -78.5
單挑冠軍 -79.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
時時精綵(馬王) -115.7
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
尊兄 -146.5
貓蛇 -156.5
跟方駿暉贏大錢 -159.9
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
Greenwood綠木 -179
_@牙波牙 -183
福逸 -185
新力必 -186
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
人一世勿一世 -218
戚家隻狗喪彪 -240
Priestgod -240.5
不加思索畢加索 -242.5
睇書 -246
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -392
奧書 -395.2
晏菲路8號 -476.5

10/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R7 狂舞派 (貓蛇)
R6 銀河飛馬 (睇書)
R7 幸福老撾 (時時精綵)
R9 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R7 緻寶駒 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如幸福老撾/緻寶駒會分咗去第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

樓主

On9 topic

山翠絲做愛

恭喜寶高 又戒左賭 又同一眾女馬評家多人運動

你恨唔撚到
你日日輸啦

奧步爾

佢另一個分身
奧b

星期日又打風
奧步爾會唔會又問 跑唔跑馬

3個AC，傻架 ?

奧書爾
奧b
奧步

Lm

奧步用黎問天氣既

樓上三個收左邊個錢同時jer

奧氏公關

新力必必

新力必
新力勁

Ozil

影衰馬迷

你用錯acc

我

新力風
新力昇
新力威

屙屎公關

柒出國際

ロードカナロア エクセレントデザイン Exceed and Excel Dezign 白老町・社台牧場 2020年５月６日

勝威旺孫女上個月生左隻龍王女,睇日期應該係賣到去日本配種而唔係走一轉返澳洲

朱文杰係波利

仲有我

Hi老正

要搶精選

On9

好寒酸= =

奧書分身出哂黎

冰雪老正定醉老正

拖版 ?

奧

奧字頭好能惡

真

唔夠你玩

思覺失調

日本好鍾意四圍買馬女返去打種

搶精彩勇士

OH SHIT

金世正好正

幸福老撾 (拿樸迪)
加洲雷電 (拿樸迪)
閃電精靈 (拿樸迪)

三串七

咪撚同我搶肥馬

你係會長

點敢爭

你條撚樣果次同我爭博愛友威

變革尊主退出女皇安妮錦標

8點場波cls

3串1 is ok
反正都贏晒

騎師：田泰安 alert

Win神ho係唔係消失左

lm

騎師王係田泰安 60分封王

R9 金世正 (奧書)

到底果場係乜撚野波黎。。。。。。
無聲無息出黎就話0:0

仆街22條友圍住條邊線打飛機都得啦

合埋眼賭左半和

R9 奧步爾 (我愛金世正)

R5 美妙星 (牙必)

終於記得報名

合埋眼hb 左
我屌佢老母

快撚D9點啦= =好急屎屌

一路屙一路搶

揀完訓得

咁撚早訓
sleep is for the weak

Testing

奴工

希望肥鬼唔好玩野

奧林比亞高斯射9阿狗出局

做咩捐3百蚊咁少
睇唔起前冠練?

放心一定唔會
輸左都叫跑盡

你讓R1比我ok?
尋日已經係度講左

放心唔揀R1

好攰

R5 齊齊發 (烽煙)

R7 勇敢皇者 (小川ともみ)

R7 勇敢皇者 （なつめみお）

R4 醉開心 (我愛金世正)

R1 冰雪聰明 (poli)

R2 美麗天使(長井)

R8 喜勝駒 (人一世勿一世)

R7鴻圖巨星（尊兄）

R1 騰龍超影 梁家俊（無傳承）

R6 多多寶驥 (睇書)

R1 大醇威 (福逸)

R3 機緣巧俠 (奧書)

R5 美妙星(bogo)

R5 齊齊發(Priestgod)

R6 紅褲日 (烽煙)

快揀馬

R7 狂舞派 （なつめみお）

屌金世正條柒頭

R1 騰龍超影(Priestgod)

正蛇
迷肥反肥睇今鋪

R8 喜勝駒（綠木）

以為我錯場次

仆街，針了

R3 醉開心 (我愛金世正)

冇人搶

phonein蛇快咁撚多

好彩分3組可以揀第二隻

好在無人揀

話左兩組夠

慘得過無人搶都撞

R9 萬事叻（綠木）

R4 閃電精靈（超能量多蒙特全隊空難）

屌，以為未禁預覽回覆，禁早左

我睇錯
SOR

上場個第4係超快步速
有保留

捉能到你醉世正

一組都唔夠

叻啦 奧步爾
尾2學人揀婆良

ching你打漏括號

白堅放下放下又放到

R9 跳出世界(Priestgod)

垃圾咪揀返垃圾

同路齊羊

牙必去能左邊

晏8去咗邊

隻馬本身質素係有 閘都靚
係唔知肥鬼要玩到幾時

下次學海外咁咪算

仲有咩，剩低留個位俾我

女人煩閪

R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)

R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使(長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈（超能量多蒙特全隊空難）
R5 美妙星(bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻（綠木）

R1 騰龍超影 梁家俊（無傳承）
R2
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發(Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星（尊兄）
R8
R9

R1 大醇威 (福逸)
R2
R3
R4
R5
R6
R7 狂舞派 （なつめみお）
R8
R9

臨時轉做兩組？

女性專家出手

我驚有兩個括號好難睇

我留咗R4

#142

拿基做左80幾年人

支持cut能左做兩組

等光頭佬重新揀過

收左錢先煩啦

落左LIST

咁我支持用番三組

做雞頭？

請問新入黎呢度可唔可以加入？

R9 跳出世界

sor眼殘 thx 烽煙b

R9 跳出世界 （吳宗憲）

1組個陣 廢到

R9 當家猴王 (新力必)

你下次打返啦
我諗住執正格式黎做

佢半細 唔撞車就收錢

垃圾

要下季了

好多人食緊飯

你係咪想逼死我

屌馬好過

多d出去襯下先有女識架

我無辜

我錯囉.gif

咁你係咪應該打翻波利而唔係poli

R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)

R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）)
R2
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8
R9 跳出世界 (吳宗憲)

R1 大醇威 (福逸)
R2
R3
R4
R5
R6
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8
R9 當家猴王 (新力必)

啲位吉能到

其實係
不過我冇事前公布
真係執正就連括號都要全角

其實係咪暖在你心好過當家猴王

巴打祝羊
我都係估呢隻
可惜我唔合資格

烽煙蛇我同你頭段一分高下

R8 仲有兩個空位呀
@拿B

係

幾時死

暑假先再執啦

要識 大把機會
你搭巴士都識到
讀下書

跑法彈性呢下屈機

慘呀，原來你2檔

女真係好易識

搵個過世先難

寶高BB

鳩叫完中環返企ing, 希望612會再多啲人。

有時間溝女不如花多啲時間度波馬啦

我一起步已經有欄
仲輕你8磅

岩 奧書
合眼緣
同埋相處到先難

度閪咩
我狄2win
跟手bb 3win
潘明輝 4win

點度

我相反

==

r6 多多寶驥 (潘頓正賤種）

太天真
而家睇女會睇屎忽

好過跑大師傅2 3倍w

岩岩18歲 唔想識女住

唔係三組咩

窮人是原罪

靚檔會唔會box seat呀

係三組，但我已經揀左多多寶驥

睇錯睇仔會睇屎忽

咁識仔囉

Gay test

oh sor 睇唔到

讀緊書

sick d yeah poli sir

failed

諗起都有畫面，贏多多果種，好撚舒服....

聽晚好似要部署告仔

B跑道唔塞啦

最合拍派錢

又要整條告仔過關燈下拿蛇

12檔嗰個打緊保齡呀

一齊番來ok?

忽然已有外國護照但唔甘心，發大財丶要多女之餘爭取公義缺一不可

瀟灑王子成個月早餐錢

屌你岳伯仁底出最冷白堅嗰隻

r8 電訊驫馬 (潘頓正賤種）

起孖

白堅勁到

友誼至好，烽煙四喜

禮拜日十號風球未呀

主帥

仲有冇位

拿蛇 放心
今晚破到燈架啦

(上四-日 -20k)
琴日500重新出發 岩岩比文字直播ko 左

今晚仲有3場波破燈

破完整條告過關 大家happy 下

R7 幸福老撾 （時時精綵）

R4 奇妙星 （比卡超）

大把

[/quote][/quote]

R8 凱旋來 （一鋪成名）

經典之星23蚊

r8善傳萬里（潘頓哥）

屌你老味

聽日想幾w呀

榜首呢?
@.0.

R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)

R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）)
R2
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種）
R9 跳出世界 (吳宗憲)

R1 大醇威 (福逸)
R2
R3
R4 奇妙星 （比卡超）
R5
R6
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 （一鋪成名）
R9 當家猴王 (新力必)

個時香討好多人講呢樣野
而家先知係肥鬼講先

許蛇

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
@XX哥

夫左啦馬王= =

狂喵派呢

R6 戰熊三千 （陳曉明應教港隊）

R2 王者再現 (ケッピ)

R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)

R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）)
R2 王者再現 (ケッピ)
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)

R1 大醇威 (福逸)
R2
R3
R4 奇妙星 (比卡超)
R5
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)

R2 千金不換 (覓腸)

今次等我嚟

R3 百寶袋（時時精綵）

Coolmore 贏曬

R5 -1

莎拉個妝濃到

頭場「幸運傳奇」同屬體形龐大賽駒，看早前報道可能稍後會安排閹割手術

愛爾蘭佢主場

潘頓哥聽日執多幾w放甩雷狗

r5 老實人 (跟方)

我覺得佢現階段未必應付到谷草住

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli)
R2 美麗天使 (長井)
R3 機緣巧俠 (奧書)
R4 閃電精靈 (超能量)
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）)
R2 王者再現 (ケッピ)
R3 醉開心 (我愛金世正)
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索)
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)

三組
R1 大醇威 (福逸)
R2 千金不換 (覓腸)
R3 百寶袋 (時時精綵)
R4 奇妙星 (比卡超)
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)

我莎 VS O仔

點解冇札番條孖鞭

Sabrina

2w ok?

我都係

世正蛇孖辮捶？

愈熱愈好
之後我all in 跳出世界

Ok

@烽蛇 PIN#295

其實佢啲狗餅點處置

加州雷電食撚滑都冇人要

個膠樣SHOW 晒出來

平淡是福

Who

俾都唔屌

HEIDI都唔識==癲能到

好波

Heidi

支持

ipad

煞科會唔會開得番比入場呢

好正架佢住荃灣

去快活谷支持BEN SO

原諒我老死
佢年紀大少留意

去啤酒園飲啤酒

過黎同我握手

Lm
又唔記得咗精選

我好耐冇拋鏡

仲有位

Pin post冇啦喎

打柒你隻閪手

試過入場食buffet 睇馬
係露台屌柒東東尻騎

唔記得玩

星期日係主席賽馬日
我覺得應該要設一個金世正盃
因為佢係迷肥主席

屌 唔記得玩

轉手，一係過比其中一位合作嘅人 澳洲賭王
一係賣比其他嘅人，包括香港嘅馬主

有冇試過轉錯啲好嘢

冠練賽馬日
葉楚航有情有義盃

印象中冇賣過好嘢出去

鄭俊偉聽日強陣

武裝戰線

喜蓮巨星五歲WAR FRONT仲識贏G1

笑左，加多個金仕芬盃ok?佢係反肥主席

對於佢哋嚟講唔係好嘢，當然嚟咗香港變咗好嘢

滿綵都算係OK掛
HKG3兩場 過紐西蘭贏G1做埋老豆

齊齊發個閘嚇到牙拉都要左望右望

隻分到笑咩馬嚟 咁撚熱=.=

駿河贏女皇盃

薛恩啲馬好惡

真係好能癲
拖到實都個勢勁到

不過點解會揀跑快活谷
配合馬房強陣出擊？

戒賭

最主要都應該係讓路禮拜日

個隻馬交代完仲跑

依家蘭仔你先係

咁咪係囉，Coolmore只要覺得隻馬冇potential，幫唔到佢賺錢就清走

River Dancer 只係贏過力量錦標呢啲G3，法國打吡同英皇錦標輸條街返嚟，對佢哋嚟講有價就放啦

告東尼3 win 牛精大哥 幸福老撾 加州雷電

大道至正，眾歡笑，威武承傳呢3隻潛力馬
上左岸都繼續跑繼續搏
睇佢係想21-22W完季

隻電訊驫馬垃到

牛精大哥上次5.1倍win

講到尾coolmore都係生意人啫，有deal唔通唔賣

發覺我哋好多時都同路

仲有好似Magic Wand呢啲馬女，冇咩配種價值又未必會賣嘅馬，就只能夠環遊世界去增加自己嘅價值

哎呀 果隻赤火神龍越騎越褪

老死又度馬
你頑強到好似小學讀個首詩個啲草咁

但分到笑應該都會頂

出到閘再講

又話戒賭

希望綠色有運仲有1.8倍place
3班應該好有class

賭仔代表曲：郭富城既強

從來沒有，從來都沒有

疾風勁草 我吊你老木

shit恩騎王18倍

你敢買咩

最尾個句賭仔心聲

永不言死 才是活著的真理

童話

幾個鐘冇上又推左20頁

投降吧我沒有辦法……

賢達多
家務都唔使做

反而有時都好奇想知多啲佢哋配種係點配 日本就大震撼玩晒 另一邊岳伯仁有好長時間勁果啲馬好多都係天文學家生 之後就會諗咁樣配種唔會難好多咩

福蛇要做家務咩

福B又要洗碗洗砲

佢手馬惡 搵佢QPQ膽係極限

有名你叫啦閪手
仲買閪手既人真係驗下腦

Coolmore 係澳洲/美國都有牧場，攞嗰度嘅馬女去同Galileo配就可以，甚至可以搵歐洲其他種系嘅馬女去同佢配

近呢幾年Coolmore開始用馬女配多咗No Nay Never，美式法老，帝皇城堡同大震撼，遲啲可能會配多啲Saxon Warrior 同 Calyx

買西手同買周狗都係倒錢落海

田泰安 告東尼

兩個都係麻撚煩
計死數佢地成日都邊線機會
但次次都閪
拖唔拖你好啊大佬

拖就算鳩數啦
一棍毆落去WP 毆唔撚落呢啲人到

係咪bot黎
點解一陣就會見到呢個口號一次

想大家清醒

就好似閪手咁
聽晚佢除左第6場之外其實隻隻都有機

No way never 應該上位
美國果邊想睇下justify配成點

知啦知啦

聽日係咪大賭大摩啊？

真
戒賭由田草做起

justify 上年先開始配，起碼一至兩年後先有嘢睇

心靈only

禮拜日頭場就係因為閪手騎 唔敢拖

貓蛇清醒

清醒唔到

巴打好似好熟外國馬

輸下啦

周狗又係，你唔知呢條仆街會走去搶放定留後，點買ar

寶高蛇比咗料

唔買周蛇
埋單賺一定多過輸

就係輸到仆街
進入追數模式

放下屠刀立地成佛啦

何妖可唔可以唔好漏閘

😚😚

=v=

跑西咩當家馬騮

再輸就跳出世界~

六場 9 號 坐位望亞！ 四連環膽材！

快活谷暫時見唔到周狗，頭冇咁痛

自私比
3隻大摩買晒去？

白堅贏左德雲市種馬錦標

好玄 可唔可以講白啲

驚左先會立地成佛
點解會驚
因為有雷電=加洲雷電

係 佢放頭許蛇差少少追到

鐘意睇姐，以前冇匯合彩池好鬼好賭

漏精

我球跑高少少

唔熟匯合彩池 好賭既原因係因為香港啲人唔熟所以好多好分左？

上場喜勝駒癲撚到

不過再跑應該反先 第二果隻都係求求其其咁

冇錯，因為大家都係睇名買

熱身賽姐，兩個禮拜後就打吡點會谷到佢盡

搵人騎好d好唔好
2檔

一陣正賽又撚狗
又係白堅贏

卻拉呢啲咁嘅場只係利前置嘅白堅又做電兔放頭就唔覺意贏到

緣份

恕我唔識馬，點解圈住個四隻狗餅，連50倍都冇？

依期狄狄上左神枱，佢d馬會無甘冷

痴線呢4隻仲廢過翹軍，我想迷都迷唔落

會唔會係閃電精靈

呢個似混血

唔好慳 買埋win
真心

一到季尾 成堆馬餅出晒黎

齊齊發100%馬？

EA如果整既話應該幾好玩

真係出就正

之前佢話返鄉下係去葡萄牙嘛

有冇人會用Jerry chau去英國搵食

戒賭不再是口號

一開番波就咁多人針

潘頓今晚贏幾多場

沙田陽光普照
馬會氣場

點解呢排次次都九場

我頓啦
唔洗搞咁多

搵泥水贏凱旋門

仲未戒足波?

EA: 邊撚個嚟

依d 2打6多數無真樣

大條脷同老豆都係99

Load咗陣邊個係大條脷

有冇練馬師MODE，想體驗下岳伯仁嘅倉口係咪可以贏晒所有G1

要用我肥贏凱旋門 葉森打比 日本3冠

我諗要瘋狂load-save先有機會

我頓有邊隻一棍

咁白堅呢....

貓蛇 Pinatubo下個禮拜六轉播又出，仲跟唔跟好

送俾世正巴

跑打吡時自動變99

咪撚咁痴線啦正叔

咩人先會形容肥鬼做「我肥」

on9仔

果d attributes 「打比加乘」

本利還啦

牙當你係迷肥

咩人先會形容肥鬼做「我胖」

Epsom & Irish Derby winner Padraig Beggy tasted success aboard Cormorant in today's Derrinstown Stud Derby Trial at Leopardstown Racecourse

"Whatever you're riding for Aidan in a big race, they have a chance"

唔是我

騰龍 醉開心 狂舞

真 跟撚硬
一跑完我就知佢係差一個run

想試下用呀摩D馬去世界跑，睇下香港D馬王係咪真係咁勁

我想騎師mode 做我頓同學少

大注?

做練馬師先好玩
好似WP 咁

醉開心 潘鬼+肥鬼

田泰安
三角型制 握手位衝刺
正方制 打鞭舉到隻手過膊頭
圓形制 塞車
X制 墮馬

St. James再全程stay wide 又輸一場 吐血未

如果威爾頓跑杜拜免稅店應該有得爭
隻野2400唔到

做油王啲騎師，騎得唔好，贏得少G1就炒得

終於可以睇傳承鬥杏目

生死注
上次都生死注啦

上次生死咩
1.5 Wor

減曬分 做曬野
落班 我頓 4檔

再輸埋即反藍營

學少 rating都95啦
一定贏好多G1

2000 w
算唔算生死注

外圍佢同Wichita都係7/4，熱到透

做潘狗試下拉馬做馬，點騎都唔會罰

肥鬼往績又有可能燉多兩場

盛勢+獎金大王

以我來講係啦，大注黎

點睇頓尾場果場 見冇人揀

三升二 縮程

正叔：我肥
當囝：DY

就好似粉絲追偶像咁總會有啲個人稱號

賺級數

咁增程呢?賺咩........

賺經驗

係賺里數.....Horse mile..

埼豐啱啱跑完又跑？

Wichita同佢一樣賠率？ 但香港一定呂宋熱好多 大家已經根深蒂固左佢好勁 就算今場算都會比藉口佢

輸

等睇貓蛇生死注

...

係 第三熱已經係John Gosden 隻Palace Pier 7/1嘅賠率 一早話冇熱身賽所以唔跑2000 Guineas，去紐卡素熱身贏完就去Royal Ascot

今日789場又有告東尼搭田雞組合
諗住整條位置Q 3X7
7場：2狂舞派＋7幸福老撾
8場：2美麗躍動＋5加州雷電
9場：6萬事叻＋9金鼓齊鳴

知道都算係熱門Q，想問下大家意見，諗緊9場金鼓齊鳴轉唔轉跳出世界

佐佐木希點算

里數

計績 JUMP WORLD點輸...

賢仔:呢隻馬1檔，唔買佢仲買邊隻

正 精算無我想轟果隻

狂舞不了

今日可能會買鄭某啲馬

頭場 一定潘狗殺哂 唯一鬥下都係牛精

仲有無人試銀河飛馬專登閪左三場
今場去啦

西完可以再西

鄭強輝

幸福肚屙

頭場騰龍衝贏富碌配埋潘應該要交代啦，牛精上場識追馬隻幸運質新連續2場跑得好
頭場好似無得爆比盡狄狄仔嗰隻跟個3 3 4 4翻嚟？

頭場迷告
位置過關算

R3隻5號大熱

5班環保撚

榜首今日精選邊隻

睇黎今晚會決定冠練誰屬

我告今晚3win

直頭6win啦 仲3win

拿基同你講？

3p都偷笑啦手馬咁水

下.. 連你都支持西手?

你係識啲野

牛精俾騰龍殺
美麗天使俾靚紫荊殺
閃電精靈俾年年豐收殺
幸福肚屙俾狂喵派殺
加洲雷電俾美麗殺
萬事叻輸

總結5p

美國天使得咩
成隻非洲兒童咁細粒

細馬中距離谷草喎 開定盤贏3個馬位先啦

告如果無兩場
可以留番下年先搏

直接下年先搏ok?

必蛇轉迷告？

呢組馬好水
共創歡樂大熱

我支持左你隻百寶袋

收到風今晚摩門教超呂趕告

6x1 win未

輸硬喎呢隻

田泰安騎師王

【向勳爵道別】12歲愛爾蘭名駒操後猝死

「拜倫動爵」當年亦為來香港出戰大賽常客。

曾經五度來港參戰的愛爾蘭名駒「拜倫動爵」，於當地周二早上傳來噩耗，在完成快跳程序，返回馬格後感到不適，隨即一倒不起，經過施救無效下，12歲名駒最終證實死亡。

練馬師何勒對於失去旗下良駒，深表哀悼及表示敬意，雖然馬匹已經年事不輕，但戰鬥力猶在，近年依然一直在高班賽事與強手周旋，去季雖然未有頭馬見面，亦一再有上名紀錄，最佳表現更於G2跑第三，原本何勒有意安排「拜倫動爵」於本周末作新季復出，在卻拉馬場出戰一場1400米G3賽事，埋門亦有正常備戰工夫，可惜到昨朝收操後，馬匹健康突然起變化，最終更加不治離世。

對於這匹於未足歲馬身價只值2,000鎊的愛爾蘭名駒，服役期間卻一再證明其超然實力，2012-2014年這三年高峰期間，更加征戰世界各地，並且成為首匹遠征澳洲悉尼，勝出G1佐治萊德錦標的愛爾蘭賽駒。

「拜倫動爵」亦為香港大賽的常客，曾經五度來港，包括連續三屆出戰香港國際賽盛事，另外還有出戰冠軍一哩賽及最後一次，於2015年三月底來港跑女皇銀禧盃，雖然在港未有任何贏位紀錄，但五度上名，曾有三仗跑第四的紀錄，亦令本港馬迷留下不俗印象。

好嬲好嬲

發生咩事

應承我 戒賭

呢隻有三班績可能信得過嘅

不過計埋個馬房就

頓今晚贏唔贏到馬 ？貓

上期海外PO 先有人提過佢仲係度征戰沙場

仲諗住同你老死燒黃紙喎

Hong Kong竟然報咗愛爾蘭二千堅尼，咁嘅賽績睇怕要做電兔

係呢隻咩？
我以為麥斯閣下

我睇騎嗰個
仆街原來廢嘅

呢隻馬東東騎重好，賀銘年騎唔掂

你唔講咩事好難幫你喎

美國天使 上場亂柒咁黎，今次換個佢信得過嘅，似了

鑽石達人5班話贏就贏啦,仲要似大出擊日

空穴來風未必無因
啲飛咁勁睇嚟係有料到

就係講麥斯閣下果時有人提過拜倫都仲跑緊

Japan就咁撚勁

幾驚你話改名

RIP
拜倫累了
一瞓就去咗

頭400搶出就係， 一係W哂一係冇
但今次唔同的係，幾隻同佢一樣，一心等呢場5班跑

就咁睇，佢同千金上次同場，差唔多位番，
但佢個際遇係柒好多

主席賽日咪出擊吓贏隻杯仔

千金12XX磅,跑到1800真係不了
咁長都係10XX好

6場得1W，睇怕potential已經見盡，可以賣得

呢樣嘢次要
主要係唔覺得球仔騎得佢掂

今晚3t 有冇齊中精選

要賣去啲2，3線地區
不過japan啲人都幾睇好 威爾斯親王

冇事
幫我同福蛇叫下大醇威

係歐洲識贏6F我諗得香港馬主先會要

歐洲贏6f去香港咪盞俾班袋鼠正宗短途種撚狗咁撚

大醇威

香港馬主都唔要就真係做狗餅

認真
全晚最好賭都係第一場

大熱Q

卻拉放頭
捱個3344搵人要左佢

有機會啦 二千堅尼輸近啲既話 最好就有頭3

澳洲賭王雖然專收垃圾但係佢哋唔要短途嘅Ballydole垃圾

今晚狄狄仔 咁多 1/2 檔 有無機 整條4x11

佢連一哩都未跑過呀陰公

想試

華人輪住威
唔通今晚輪到蔡暗紹

上次你係咪5x26

佢算唔算華人老老竇竇

唔好咁硬頸，學好D廣東話先啦，蔡明紹！

呢個問題同老仆街當華倉定洋倉一樣

華倉定洋倉，嬴到馬就係好倉

係 但冇WP 過
後悔3年

今晚再黎

就算佢識廣東話我都唔當佢華人

收左幾錢

邊有得咁講，又唔係中硬

收6k

老實講
篤得呢d 唔好慳注碼
慳500唔見左350k

咁你都要睇下自己有幾多本嘛
係隻翹軍你先咁揼春姐

騰真係殺得晒咩

Feel到佢咁講就唔係買大熱

前一晚中完球 3k 起步
篤呢條初頭都諗住wp 過
係後尾無啦啦度縮

唔好話翹軍 神舟都夠揼春

賀賢訓醒未

有錢執就算啦

上次擺上黎過3關
今次再戰

lm gchi

其實佢應該要當華人啦

今晚應該到華人練馬師威

告仔做騎師果陣都係當華人

成個華人冠軍獎都冠名做告東尼獎

咁佢係出色既

好記得報紙寫佢係本地葡籍

我係唔會將寄望寄於一隻8歲老馬身上

所以我好撚驚牛精

買乜？

告狗仲話其實馬會可以俾大摩做多一兩年

蔡狗騎師王落大飛，今晚到佢3W

佢係有心有力㗎

其實我覺得告狗都係識英雄重英雄果d 人

點都好過肥鬼

冇左摩頭差好遠 我諗係馬迷都想佢可以留低

All in醉開心

牛精大哥 follow me

興旺陳又改名
利華做咗啲咩

我反而鐘意隻2
覺得佢1800好過1650

好多人討論肥d參戰馬

琴晚好早買左個10.5b 就訓左

70歲啦 休息下好過

琴晚唔係佢咁撚廢已經客其他

但摩頭唔係自己都想繼續係香港練咩 係狗會唔比

個仆街7號單刀都唔入 俾佢射走左我個-3

辛祖廢d 定保連奴廢d

佢個球單刀變角...我屌佢老母

田草谷草泥地
總之係1800就掂

真 1800專家
有其他馬揹下飛食個冷p都唔錯

尾個句

興旺陳：有

我記得仲有一球 空晒大大力ban撚到飛機 見佢次次射完扮無奈就想屌

D隊友餵埋俾佢都可以球球都唔入...呢條友廢到一個點

有冇清發夢成日夢到跑馬

屌你睇書
話我 大傻閪當???

佢冇交托命運俾西手同周狗已經好好

夢到福逸禁住都上緊嚟

依個係事實

笑左我傻閪又話求我
當我外人牙?

要@佢多啲問佢問題了

綠色冇運破2班紀錄時間，落3班強配雷神仲有6倍

.......................

牙當你迷肥我冇話錯你架喎

呢鋪水洗都唔清

幻想緊睇書用鍾仔把聲講：
嘩牙當超級大傻閪呀！！！

冇話可說啦掛?

OK 8

我狄頭場一定買，中間三場真係不了，績仲差個翹軍，仲要賠率極度欠奉

明眼人一睇就知

唔好咁大貪啦蘇蛇 食完一晚仲唔夠喉？

頭場走光換黎仲有十幾倍我就唔屌佢啦

大傻閪當
我求下你

肥鬼走光10幾倍

係咪有啲誤會

老死今次我都撐你唔落

我錯囉咁點啊

第四場要咩好？

出圖先啦..

True

諗唔明點解大潘會騎嘉才 係咪想冷食

告仔手馬真係幾癲

本身都當仔操

無win真係仲癲

場場搵告做膽算 廢事煩
同我告共存亡

世正叔幾時同肥鬼共存亡、

我幾時有操馬....

牙當今日做乜係咁坐低

唔好咁啦你= =

話完你傻尻又要操你
我當好慘

佢痴左線啊

呀當今日做咩

好撚正

一個二個都係咁，好灰心

呢個可以。
卜心?

原來廢綸得一隻馬騎

一個二個都是咁...

唔係肥鬼就唔會由包尾變正數
呢樣野我好清楚

一隻都嫌多

仲要騎安逸寧靜
靜靜地咁袋完策騎費收工

最不受歡迎騎師

紀走心？

咁撚大波既咩佢

不過廢綸多數馬都偏狗餅，好過周狗有唔少有實力ge馬，要諗隻馬carry carry 唔到周狗入p

當仔 連馬都有份操

問題係佢屈鳩我
我冇操嘉才 今日佢地針對住我，又傻閪又盛

承你所願真係好撚勁

與龍咪又係騎到論論盡盡咁

其實係咪失控扮緊當仔

馬po從今日開始就會因為一個「當」字掀起一股腥風血雨

當所愛是你

是你.Jpg

係，收到！

尾場

當家猴王

睇書蛇迷肥

和好了

安逸寧靜個名成隻馬王咁
原來柒碌黎

收皮啦你

隱性迷肥 睇書

你重度迷肥
收埋咁多肥鬼圖用黎打丁

今晚迷田了

supreme!

咪呷醋 卜心最後都簡左我

肥鬼唱歌條片佢一秒停一次cap圖

憲哥都反冇job做架啦

見到貓仔個姓

睇書sir話波sir都係迷肥

捐1000嗰個？

幸運傳奇邊有得she

點解佢唱歌d人會捐咁多錢 好多迷肥

老老實實我覺得呢啲籌款節目下面捐錢啲人名全部都係假
甚至可能有個list用完再用或者呢度改啲 果度改啲咁

路路之星 PRINCE OF GEMS C031 葉楚航 苗禮德 10/06/2020
路路富貴 EVEN KEEL C442 何良 苗禮德 10/06/2020

你失控夠未

周日寧靜就話姐

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
路路之星 PRINCE OF GEMS C031 葉楚航 苗禮德 10/06/2020
路路富貴 EVEN KEEL C442 何良 苗禮德 10/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
銀亮福將 BLINK OF A SECOND B418 霍利時 10/06/2020
友瑩利 AEROFLASH C310 約翰摩亞 10/06/2020
幸運世界 LUCKY WORLD C485 沈集成 10/06/2020

路路之星潘接左手 比苗潘咪冇得騎
路路富貴下場再大力插

太好了 唔洗再俾肥鬼同叻廠燉

又少一隻

兩隻照買 老苗省招牌

兩次都唔得廢事再搞

路路之星應該上到2班了

老苗啲轉倉馬鋪鋪都省到靚一靚

咪屈 我地真愛

熱定身今晚

唔得嘅都有嘅 快樂實在

大力一棍路路富貴

冇人傾齊齊發 個閘好似想食左前面果隻咁

友瑩利冇仇報 屌

告仔興唔興打疊ga

路路之星 報左名都轉走？？？？？？

排咗位都可以轉走啦

跑緊都可以轉走啦

報名轉走咪退出咋嘛

都唔算既...
轉倉一出都已經第3
之後係衰際遇形勢又走去跑谷...

想問當家精選有無盲撐 話係牙肥掃馬。。。。

肥鬼打埋王牌上陣而家變相果場佢冇馬出

原來 路路之星 跳完又停操
就算唔轉走，星期日應該都退出

尋晚傾完

路路之星點會無30分係手

6環頭關要咩好

真係蔡明紹？

潘頓騎豬王！

貓蛇 牙當 忠心勇士
三個加埋捐3百

睇下隻牛角仔

初出行過牛角仔太深刻

牛角仔二班頭馬
路路之星呢

後面仲有隻電路三號

馬主都幾on9
兩隻馬放哂落本地燉盅到

頭場請訓我

牙當係 1000 嗰個

人地練就上到二班都夠贏

不嬲唔多
不過今年算多左

加洲雷電

唔好咁大聲= =

閃電精靈強手己去
年年豐收轉場有啲期望
奇妙星 睇唔似贏到

原來上星期日賽日頭條

閃耀榮光有1擋，點睇

今期笨輝同摸摸頭
@寶高
@新力必
@金蛇

買左廿蚊睇戲

頭場拉狗3班馬跑4班賽
上兩場仲跑緊3班輸4個馬位內
呢組馬有幾叻姐 ? 仲要有個4檔
10倍 ? 唔撚係呀 ...............

@淚色

我上場見佢換左人60幾倍試下 好似跑第6

牙拉一檔果次跑得一絕都要比平海殺左我覺得佢沙田好過谷
田1200 3班而家成堆垃圾

賽日頭條 再上三期

輝哥

仲有一個鐘先開跑啊

4隻無哂

贏到

你仲未識死

3歲頭133磅點賭呀

方仔定我頓

冠軍高手對對碰個四隻馬會燈晒

9檔初出133 喎 唔預佢二疊放頭 都要預佢二三疊走外面 蝕唔蝕到咁多位贏晒有證明既閃電精靈呀

睇下馬po定馬會燈力勁啲
定係兩邊都發功燈哂姚告摩

Ching 唔係潘頓就莫雷拉

點解騎師王封左 買唔到

奇妙星退出，今場縮1000

有馬退出

3班重磅初出，不了

下次打上去用馬名捐錢

烽煙四喜 100 福逸 100

人地138咪又係贏

夠曬前速啦

肥鬼終於掃走路路之星
呢隻閪馬唔識跑咁

睇書要靜100000
烽煙四喜 16000000
新力必小朋友 10
拿基 100000
當家精選(愛dy) 520
我愛迷肥正 20000000

潘頓哥100
雷狗100

未至於要@我既
感覺我未去到果個級數

布達德

皇龍司令莫雷拉就係騎高d

全倉最大上升空間分分鐘呢隻

係啦，掃走，
DY 多貨

烽蛇同正叔點解捐得特別多

屌

彈甩贏

烽煙蛇期期都千六萬咪捐番一期惠澤社群

迷肥捐多d好合理

肥鬼下季冠練靠佢咖嘛

奇妙星退出埋

懷疑寫賽日頭條條友係淒涼FANS

@拿基

比卡超請係第一場開場前揀一隻馬 唔係就當退出

會展達人似乎先係最大上升空間...

3場6wp

老表醒都OK

肥鬼有個老表醒 係會展達人 仲係拖板精英

有理共想贏安田

答案係綠色時代！

加埋晉神呢三隻自購馬三寶

小小地高松宮先

高松宮 短途馬
皇席 七月盃

跟住喺事頭婆手上接過獎盃
夠佢J到入棺材

原來 劉頴匡係 -( 26歲，兼職電話投注事務助理）

六環又有多寶引人買 cls

頭關又蘇狄雄殺哂

吊。。。又跑馬

是你

跟方bounce back

@當囝
你係咪想笑死我
喺巴士追po笑到我好似個大傻閪咁

3t 仲誇....

仲二次傷害。。。。。
你賢達黎 四半收工

賢達就唔洗返工啦
依幾日都出街見客 熱屎辣辣

翹軍係咩事

意興左

比隻你賭

天氣先生

快

六環頭關612概念馬一隻

硬係覺得 頭場 會爆隻陽明亮亮

我都有感覺 但連續5日負數

係就好

黃圈無限商機

最後$500
食咗佢好定賭埋佢

俾我

入多1000$賭左去

邊有錢

係賭仔就識變錢

Payme都用埋

按左張八達通未 ?

1000

buy zac

用十蚊買個撈麵之後賭左個490去

一棍騰龍超影 跟住加入反潘大家庭

支付寶 信用卡轉帳

田雞揀5隻5串31算

賀腎隻xxx龍

迷肥頭場識買未

大傻閪一齊上

福滿寶

我想哭

同路

呀呀呀呀呀

你可不可以暫時別要賭

sick ma

唔賭一場

new post呀 quick

Why

我開

新PO

但騎王佢得咩 邊隻有馬去?

Who 1001

突然想要標題馬

今季最後四次谷草

想買高能量 是否不智

開跑前推唔推爆

1001墜馬

爆到 等我狂報假

通常開跑後先推得多
大家都失控

1-0

2-0

var

3-0

炸

邊隻輸做到依個效果

1001食屎

1001輸錢

失控

1001保連奴立即斷腳

拉狗就拉狗

1001贏大錢

做愛q ok?

我頓內欄攝上嚟搞掂

河床12m

我了

missed

OK